2019 反送中嘅時候個P牌終於甩咗！

之前記得話反送中時候加入連登嘅要等反送中完咗先至可以甩P。而家美國下定決心開拖，光復有望，但大家唔好掉以輕心，要配合「天下圍共」嘅大形勢，繼續推波助瀾，上連登同時要上Twitter。做好自決同重光嘅思想準備。

Repeat after Carrie Lam:

記得要響應 黑警 推 #HKindependence: